
var concOurense = '{ "identifier" : "idConc", "label": "nome", "items": [ {"idConc":32001, "nome":"Allariz"},{"idConc":32002, "nome":"Amoeiro"},{"idConc":32003, "nome":"A Arnoia"},{"idConc":32004, "nome":"Avi\u00f3n"},{"idConc":32005, "nome":"Baltar"},{"idConc":32006, "nome":"Bande"},{"idConc":32007, "nome":"Ba\u00f1os de Molgas"},{"idConc":32008, "nome":"Barbad\u00e1s"},{"idConc":32009, "nome":"O Barco de Valdeorras"},{"idConc":32010, "nome":"Beade"},{"idConc":32011, "nome":"Beariz"},{"idConc":32012, "nome":"Os Blancos"},{"idConc":32013, "nome":"Bobor\u00e1s"},{"idConc":32014, "nome":"A Bola"},{"idConc":32015, "nome":"O Bolo"},{"idConc":32016, "nome":"Calvos de Rand\u00edn"},{"idConc":32018, "nome":"Carballeda de Avia"},{"idConc":32017, "nome":"Carballeda de Valdeorras"},{"idConc":32019, "nome":"O Carballi\u00f1o"},{"idConc":32020, "nome":"Cartelle"},{"idConc":32022, "nome":"Castrelo de Mi\u00f1o"},{"idConc":32021, "nome":"Castrelo do Val"},{"idConc":32023, "nome":"Castro Caldelas"},{"idConc":32024, "nome":"Celanova"},{"idConc":32025, "nome":"Cenlle"},{"idConc":32029, "nome":"Chandrexa de Queixa"},{"idConc":32026, "nome":"Coles"},{"idConc":32027, "nome":"Cortegada"},{"idConc":32028, "nome":"Cualedro"},{"idConc":32030, "nome":"Entrimo"},{"idConc":32031, "nome":"Esgos"},{"idConc":32033, "nome":"Gomesende"},{"idConc":32034, "nome":"A Gudi\u00f1a"},{"idConc":32035, "nome":"O Irixo"},{"idConc":32038, "nome":"Larouco"},{"idConc":32039, "nome":"Laza"},{"idConc":32040, "nome":"Leiro"},{"idConc":32041, "nome":"Lobeira"},{"idConc":32042, "nome":"Lobios"},{"idConc":32043, "nome":"Maceda"},{"idConc":32044, "nome":"Manzaneda"},{"idConc":32045, "nome":"Maside"},{"idConc":32046, "nome":"Mel\u00f3n"},{"idConc":32047, "nome":"A Merca"},{"idConc":32048, "nome":"A Mezquita"},{"idConc":32049, "nome":"Montederramo"},{"idConc":32050, "nome":"Monterrei"},{"idConc":32051, "nome":"Mu\u00ed\u00f1os"},{"idConc":32052, "nome":"Nogueira de Ramu\u00edn"},{"idConc":32053, "nome":"O\u00edmbra"},{"idConc":32054, "nome":"Ourense"},{"idConc":32055, "nome":"Paderne de Allariz"},{"idConc":32056, "nome":"Padrenda"},{"idConc":32057, "nome":"Parada de Sil"},{"idConc":32058, "nome":"O Pereiro de Aguiar"},{"idConc":32059, "nome":"A Peroxa"},{"idConc":32060, "nome":"Pet\u00edn"},{"idConc":32061, "nome":"Pi\u00f1or"},{"idConc":32063, "nome":"A Pobra de Trives"},{"idConc":32064, "nome":"Pontedeva"},{"idConc":32062, "nome":"Porqueira"},{"idConc":32065, "nome":"Punx\u00edn"},{"idConc":32066, "nome":"Quintela de Leirado"},{"idConc":32067, "nome":"Rairiz de Veiga"},{"idConc":32068, "nome":"Ramir\u00e1s"},{"idConc":32069, "nome":"Ribadavia"},{"idConc":32071, "nome":"Ri\u00f3s"},{"idConc":32072, "nome":"A R\u00faa"},{"idConc":32073, "nome":"Rubi\u00e1"},{"idConc":32074, "nome":"San Amaro"},{"idConc":32075, "nome":"San Cibrao das Vi\u00f1as"},{"idConc":32076, "nome":"San Cristovo de Cea"},{"idConc":32070, "nome":"San Xo\u00e1n de R\u00edo"},{"idConc":32077, "nome":"Sandi\u00e1s"},{"idConc":32078, "nome":"Sarreaus"},{"idConc":32079, "nome":"Taboadela"},{"idConc":32080, "nome":"A Teixeira"},{"idConc":32081, "nome":"To\u00e9n"},{"idConc":32082, "nome":"Trasmiras"},{"idConc":32083, "nome":"A Veiga"},{"idConc":32084, "nome":"Verea"},{"idConc":32085, "nome":"Ver\u00edn"},{"idConc":32086, "nome":"Viana do Bolo"},{"idConc":32087, "nome":"Vilamar\u00edn"},{"idConc":32088, "nome":"Vilamart\u00edn de Valdeorras"},{"idConc":32089, "nome":"Vilar de Barrio"},{"idConc":32090, "nome":"Vilar de Santos"},{"idConc":32091, "nome":"Vilardev\u00f3s"},{"idConc":32092, "nome":"Vilari\u00f1o de Conso"},{"idConc":32032, "nome":"Xinzo de Limia"},{"idConc":32036, "nome":"Xunqueira de Amb\u00eda"},{"idConc":32037, "nome":"Xunqueira de Espadanedo"}]}';
var concPontevedra = '{ "identifier" : "idConc", "label": "nome", "items": [ {"idConc":36020, "nome":"Agolada"},{"idConc":36001, "nome":"Arbo"},{"idConc":36003, "nome":"Baiona"},{"idConc":36002, "nome":"Barro"},{"idConc":36004, "nome":"Bueu"},{"idConc":36005, "nome":"Caldas de Reis"},{"idConc":36006, "nome":"Cambados"},{"idConc":36007, "nome":"Campo Lameiro"},{"idConc":36008, "nome":"Cangas"},{"idConc":36009, "nome":"A Ca\u00f1iza"},{"idConc":36010, "nome":"Catoira"},{"idConc":36011, "nome":"Cerdedo"},{"idConc":36012, "nome":"Cotobade"},{"idConc":36013, "nome":"Covelo"},{"idConc":36014, "nome":"Crecente"},{"idConc":36015, "nome":"Cuntis"},{"idConc":36016, "nome":"Doz\u00f3n"},{"idConc":36017, "nome":"A Estrada"},{"idConc":36018, "nome":"Forcarei"},{"idConc":36019, "nome":"Fornelos de Montes"},{"idConc":36021, "nome":"Gondomar"},{"idConc":36022, "nome":"O Grove"},{"idConc":36023, "nome":"A Guarda"},{"idConc":36901, "nome":"A Illa de Arousa"},{"idConc":36024, "nome":"Lal\u00edn"},{"idConc":36025, "nome":"A Lama"},{"idConc":36026, "nome":"Mar\u00edn"},{"idConc":36027, "nome":"Mea\u00f1o"},{"idConc":36028, "nome":"Meis"},{"idConc":36029, "nome":"Moa\u00f1a"},{"idConc":36030, "nome":"Mondariz"},{"idConc":36031, "nome":"Mondariz-Balneario"},{"idConc":36032, "nome":"Mora\u00f1a"},{"idConc":36033, "nome":"Mos"},{"idConc":36034, "nome":"As Neves"},{"idConc":36035, "nome":"Nigr\u00e1n"},{"idConc":36036, "nome":"Oia"},{"idConc":36037, "nome":"Pazos de Borb\u00e9n"},{"idConc":36041, "nome":"Poio"},{"idConc":36043, "nome":"Ponte Caldelas"},{"idConc":36042, "nome":"Ponteareas"},{"idConc":36044, "nome":"Pontecesures"},{"idConc":36038, "nome":"Pontevedra"},{"idConc":36039, "nome":"O Porri\u00f1o"},{"idConc":36040, "nome":"Portas"},{"idConc":36045, "nome":"Redondela"},{"idConc":36046, "nome":"Ribadumia"},{"idConc":36047, "nome":"Rodeiro"},{"idConc":36048, "nome":"O Rosal"},{"idConc":36049, "nome":"Salceda de Caselas"},{"idConc":36050, "nome":"Salvaterra de Mi\u00f1o"},{"idConc":36051, "nome":"Sanxenxo"},{"idConc":36052, "nome":"Silleda"},{"idConc":36053, "nome":"Soutomaior"},{"idConc":36054, "nome":"Tomi\u00f1o"},{"idConc":36055, "nome":"Tui"},{"idConc":36056, "nome":"Valga"},{"idConc":36057, "nome":"Vigo"},{"idConc":36059, "nome":"Vila de Cruces"},{"idConc":36058, "nome":"Vilaboa"},{"idConc":36060, "nome":"Vilagarc\u00eda de Arousa"},{"idConc":36061, "nome":"Vilanova de Arousa"}]}';
var concLugo = '{ "identifier" : "idConc", "label": "nome", "items": [ {"idConc":27001, "nome":"Abad\u00edn"},{"idConc":27002, "nome":"Alfoz"},{"idConc":27003, "nome":"Antas de Ulla"},{"idConc":27004, "nome":"Baleira"},{"idConc":27901, "nome":"Baralla"},{"idConc":27005, "nome":"Barreiros"},{"idConc":27006, "nome":"Becerre\u00e1"},{"idConc":27007, "nome":"Begonte"},{"idConc":27008, "nome":"B\u00f3veda"},{"idConc":27902, "nome":"Burela"},{"idConc":27009, "nome":"Carballedo"},{"idConc":27010, "nome":"Castro de Rei"},{"idConc":27011, "nome":"Castroverde"},{"idConc":27012, "nome":"Cervantes"},{"idConc":27013, "nome":"Cervo"},{"idConc":27016, "nome":"Chantada"},{"idConc":27014, "nome":"O Corgo"},{"idConc":27015, "nome":"Cospeito"},{"idConc":27017, "nome":"Folgoso do Courel"},{"idConc":27018, "nome":"A Fonsagrada"},{"idConc":27019, "nome":"Foz"},{"idConc":27020, "nome":"Friol"},{"idConc":27022, "nome":"Guitiriz"},{"idConc":27023, "nome":"Gunt\u00edn"},{"idConc":27024, "nome":"O Incio"},{"idConc":27026, "nome":"L\u00e1ncara"},{"idConc":27027, "nome":"Lourenz\u00e1"},{"idConc":27028, "nome":"Lugo"},{"idConc":27029, "nome":"Meira"},{"idConc":27030, "nome":"Mondo\u00f1edo"},{"idConc":27031, "nome":"Monforte de Lemos"},{"idConc":27032, "nome":"Monterroso"},{"idConc":27033, "nome":"Muras"},{"idConc":27034, "nome":"Navia de Suarna"},{"idConc":27035, "nome":"Negueira de Mu\u00f1iz"},{"idConc":27037, "nome":"As Nogais"},{"idConc":27038, "nome":"Ourol"},{"idConc":27039, "nome":"Outeiro de Rei"},{"idConc":27040, "nome":"Palas de Rei"},{"idConc":27041, "nome":"Pant\u00f3n"},{"idConc":27042, "nome":"Paradela"},{"idConc":27043, "nome":"O P\u00e1ramo"},{"idConc":27044, "nome":"A Pastoriza"},{"idConc":27045, "nome":"Pedrafita do Cebreiro"},{"idConc":27047, "nome":"A Pobra do Broll\u00f3n"},{"idConc":27046, "nome":"Pol"},{"idConc":27048, "nome":"A Pontenova"},{"idConc":27049, "nome":"Portomar\u00edn"},{"idConc":27050, "nome":"Quiroga"},{"idConc":27056, "nome":"R\u00e1bade"},{"idConc":27051, "nome":"Ribadeo"},{"idConc":27052, "nome":"Ribas de Sil"},{"idConc":27053, "nome":"Ribeira de Piqu\u00edn"},{"idConc":27054, "nome":"Riotorto"},{"idConc":27055, "nome":"Samos"},{"idConc":27057, "nome":"Sarria"},{"idConc":27058, "nome":"O Savi\u00f1ao"},{"idConc":27059, "nome":"Sober"},{"idConc":27060, "nome":"Taboada"},{"idConc":27061, "nome":"Trabada"},{"idConc":27062, "nome":"Triacastela"},{"idConc":27063, "nome":"O Valadouro"},{"idConc":27064, "nome":"O Vicedo"},{"idConc":27065, "nome":"Vilalba"},{"idConc":27066, "nome":"Viveiro"},{"idConc":27021, "nome":"Xermade"},{"idConc":27025, "nome":"Xove"}]}';
var concCoruna = '{ "identifier" : "idConc", "label": "nome", "items": [ {"idConc":15001, "nome":"Abegondo"},{"idConc":15002, "nome":"Ames"},{"idConc":15003, "nome":"Aranga"},{"idConc":15004, "nome":"Ares"},{"idConc":15005, "nome":"Arteixo"},{"idConc":15006, "nome":"Arz\u00faa"},{"idConc":15007, "nome":"A Ba\u00f1a"},{"idConc":15008, "nome":"Bergondo"},{"idConc":15009, "nome":"Betanzos"},{"idConc":15010, "nome":"Boimorto"},{"idConc":15011, "nome":"Boiro"},{"idConc":15012, "nome":"Boqueix\u00f3n"},{"idConc":15013, "nome":"Bri\u00f3n"},{"idConc":15014, "nome":"Cabana de Berganti\u00f1os"},{"idConc":15015, "nome":"Cabanas"},{"idConc":15016, "nome":"Camari\u00f1as"},{"idConc":15017, "nome":"Cambre"},{"idConc":15018, "nome":"A Capela"},{"idConc":15019, "nome":"Carballo"},{"idConc":15901, "nome":"Cari\u00f1o"},{"idConc":15020, "nome":"Carnota"},{"idConc":15021, "nome":"Carral"},{"idConc":15022, "nome":"Cedeira"},{"idConc":15023, "nome":"Cee"},{"idConc":15024, "nome":"Cerceda"},{"idConc":15025, "nome":"Cerdido"},{"idConc":15026, "nome":"Cesuras"},{"idConc":15027, "nome":"Coir\u00f3s"},{"idConc":15028, "nome":"Corcubi\u00f3n"},{"idConc":15029, "nome":"Coristanco"},{"idConc":15030, "nome":"A Coru\u00f1a"},{"idConc":15031, "nome":"Culleredo"},{"idConc":15032, "nome":"Curtis"},{"idConc":15033, "nome":"Dodro"},{"idConc":15034, "nome":"Dumbr\u00eda"},{"idConc":15035, "nome":"Fene"},{"idConc":15036, "nome":"Ferrol"},{"idConc":15037, "nome":"Fisterra"},{"idConc":15038, "nome":"Frades"},{"idConc":15039, "nome":"Irixoa"},{"idConc":15041, "nome":"A Laracha"},{"idConc":15040, "nome":"Laxe"},{"idConc":15042, "nome":"Lousame"},{"idConc":15043, "nome":"Malpica de Berganti\u00f1os"},{"idConc":15044, "nome":"Ma\u00f1\u00f3n"},{"idConc":15045, "nome":"Mazaricos"},{"idConc":15046, "nome":"Melide"},{"idConc":15047, "nome":"Mes\u00eda"},{"idConc":15048, "nome":"Mi\u00f1o"},{"idConc":15049, "nome":"Moeche"},{"idConc":15050, "nome":"Monfero"},{"idConc":15051, "nome":"Mugardos"},{"idConc":15053, "nome":"Muros"},{"idConc":15052, "nome":"Mux\u00eda"},{"idConc":15054, "nome":"Nar\u00f3n"},{"idConc":15055, "nome":"Neda"},{"idConc":15056, "nome":"Negreira"},{"idConc":15057, "nome":"Noia"},{"idConc":15058, "nome":"Oleiros"},{"idConc":15059, "nome":"Ordes"},{"idConc":15060, "nome":"Oroso"},{"idConc":15061, "nome":"Ortigueira"},{"idConc":15062, "nome":"Outes"},{"idConc":15063, "nome":"Oza dos R\u00edos"},{"idConc":15064, "nome":"Paderne"},{"idConc":15065, "nome":"Padr\u00f3n"},{"idConc":15066, "nome":"O Pino"},{"idConc":15067, "nome":"Pobra do Carami\u00f1al"},{"idConc":15068, "nome":"Ponteceso"},{"idConc":15069, "nome":"Pontedeume"},{"idConc":15070, "nome":"As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez"},{"idConc":15071, "nome":"Porto do Son"},{"idConc":15072, "nome":"Rianxo"},{"idConc":15073, "nome":"Ribeira"},{"idConc":15074, "nome":"Rois"},{"idConc":15075, "nome":"Sada"},{"idConc":15076, "nome":"San Sadurni\u00f1o"},{"idConc":15077, "nome":"Santa Comba"},{"idConc":15078, "nome":"Santiago de Compostela"},{"idConc":15079, "nome":"Santiso"},{"idConc":15080, "nome":"Sobrado"},{"idConc":15081, "nome":"As Somozas"},{"idConc":15082, "nome":"Teo"},{"idConc":15083, "nome":"Toques"},{"idConc":15084, "nome":"Tordoia"},{"idConc":15085, "nome":"Touro"},{"idConc":15086, "nome":"Trazo"},{"idConc":15088, "nome":"Val do Dubra"},{"idConc":15087, "nome":"Valdovi\u00f1o"},{"idConc":15089, "nome":"Vedra"},{"idConc":15091, "nome":"Vilarmaior"},{"idConc":15090, "nome":"Vilasantar"},{"idConc":15092, "nome":"Vimianzo"},{"idConc":15093, "nome":"Zas"}]}';

//Fill the select list at the beggining
$(document).ready(function(){
    updateSelect();
});

//When a radio button is checked this function updates the select list
$(function () {
    $("#setCouncil input").on("change", function(){
        updateSelect();
    });
});

//Fill the select list depending on what radio button is checked
function updateSelect() {
    
    var obj;

    if($("input[name=province]:checked", "#setCouncil").val() == "Ourense") {
        $("#councilChooserTitle").text("Ourense");
        obj = JSON.parse(concOurense);
    } else if ($("input[name=province]:checked", "#setCouncil").val() == "Pontevedra") {
        $("#councilChooserTitle").text("Pontevedra");
        obj = JSON.parse(concPontevedra);
    } else if ($("input[name=province]:checked", "#setCouncil").val() == "Lugo") {
        $("#councilChooserTitle").text("Lugo");
        obj = JSON.parse(concLugo);
    } else if ($("input[name=province]:checked", "#setCouncil").val() == "Coruna") {
        $("#councilChooserTitle").text("A Coru\u00f1a");
        obj = JSON.parse(concCoruna);
    }

    $('#selectCouncil').find('option').remove().end();

    $.each(obj.items, function (i, item) {
        $("#selectCouncil").append($("<option>", { 
            value: item.idConc,
            text : item.nome 
        }));
    });
}

